中學生涯未試過同女同學一齊買衫是否人生遺憾？

有女同學買衫比我又點計